自己香港自己救，我地仲有終極武器未出！

硬碰硬，雞蛋實輸架。
但係全部黃絲㩒錢就夠哂暴力

我地冇人參軍，又要用和平嘅光環得到國際支持，但係香港人，我地出名食腦加嘛點解有個真正有威脅性，又唔洗手足受傷，又唔洗死人，成本接近零嘅方法，大家唔去用？硬係要硬碰硬。

成本接近零？你唔係玩野啊嘛？有機會大家都冇洗d錢喎。
解決方案1
好明確咁同政府講，只要你答應我地5大訴求，我地就會入返，但你唔答應，就一世都唔撚入
話唔定到時班藍絲都一齊叫政府回應話哂藍絲都淨係睇利益

再者
就算真係拎唔返，點解你地可以忍受到犧牲(自己/其他人嘅) 人命，而忍受唔到犧牲錢？錢可以賺返，人命唔可以啊！係咪要去到好多人死先黎後悔？

未到完個刻，都唔知咩方法先贏到林鄭贏到中央

香港人，食腦啊#[/red]fight1#dog[/size=4]